亟需民間記招

開民間記招可以突顯市民同政府的對立。同時要將話語權搶返嚟，正正就係港人治港的一大步。

但係主流傳媒唔會播呀嘛
果班專睇cctvb既都係唔會改變立場

Cctvb 播唔播係一回事
我地有冇搞係第二回事

要採取主動

有新聞價值就會播

而我地可以做既就係俾屋企啲廢老睇到

唔好講笑啦
cctvb只會播警察記者會
完全唔會理民間記者會
而警察整個記者會既目的都係比cctvb播

就係要令佢哋接觸到民間記者會
佢哋有睇TVB既慣性係唔會主動轉台